2019-5-17 趙駿軒Wilson Chiu，呢個係神比你既考驗！

尋人：
姓名 趙駿軒 Wilson Chiu
user name：P.祖連奴
出生日期 1994年？月？日
曾就讀安柱中學
樹仁大學第30屆學生會資訊科技幹事
現任職EY advisory risk部門
同時係一個虔誠基督徒（但留言以空難聯取笑曼聯慕尼黑空難事件）

附圖一

附圖二

軒仔得知自己被起底當晚不忘上new3lunch打個靚J

延伸閱讀
軒仔叫雞叫著人妖

英超煞科放下仇恨，決定同反曼會員P.祖連奴Wilson chiu大和解

放過人啦
就黎peak season 嫁喇

越黎越多料爆

唔好推啦

基督徒(笑空難、叫雞、同性戀)

叫人妖算唔算叫雞🤔🤔

雞同鴨之間，係咩動物

好心你班波台狗連登事就連登了啦

呢度唔係連登？

屌唔好推

我係圖6 Wilson Chiu 右面果位，可唔可以遮下樣？

ching唔係有戴眼鏡？

爸爸唔好唔要我

唔好再推啦

推到仆街先啦

做乜又推左上黎

一日一po?